快d出來

地鐵重順過平時返工喎老細

仲搭黨鐵

我嚮北區出來...

ok